有冇人覺得帶手套好型

靚仔都carry 唔到

靚仔帶好型
柒頭帶似殺人犯

鬼佬戴會好型

無

型個閪

變身

樓主中三未？

[img]

幾

冬天戴皮手套

槾豬中學未？

樓